韓國瑜：當選總統可規劃太平島採石油 解決高雄財困

國民黨總統參選人韓國瑜，去年在參選高雄市長期間，曾提及欲在太平島開採石油議題，但近日卻否認此政見，韓國瑜競選辦公室發言人何庭歡24日受訪時表示，若韓明年當選總統就可努力規劃。

何庭歡24日受訪時被問到，太平島開採石油議題是否會寫在韓的競選政策白皮書上，她未正面回應但強調，韓在競選高雄市長時的政見也未寫到，且開發石油是屬中央職權，若韓明年當選總統，就可以努力規畫中油前往當地探勘石油計畫，而太平島隸屬於高雄市，假設真的有開發，高雄市政府也可分一杯羹，解決龐大的負債。

on9,油價依家都唔值錢
又黎發大財

發大財畫大餅

強國：太平島屬於南海主權一部分

石油本身唔值錢 , 最貴成本係開採同煉油

發 !
大 !
財 !

其實支共真係白撚痴, 揾個咁撚衰相講野又on9 o既黎統戰台灣
見

又多一張空頭支票?